{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056748",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=56602&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영일대 베네시안"
    },
    "text": "浦項迎日大学HOT PLACEのベネチアンがオープンしました！ 私たちはすべての方々のために最高のサービスを提供しています。 快適さと清潔さ、親切さをモットーにしておりますので、ぜひご利用ください。 駐車は満車の際、海側の裏門から無料公営駐車場をご利用いただけます。 周辺には迎日台海水浴場が約5分の距離にあり、浦項旅客ターミナルも約2分の距離です。 また浦項港、鶴山近隣公園、松島海水浴場、歓呼公園も近くに位置しています。 客室の内部施設としては全室禁煙で、最新の一体型PCとTV HDMI接続、個別Wi-Fi、最高級ラテックスマットレス、無料映画上映などが提供されています。 携帯電話の充電器もフロントでレンタルできます。 追加事項としては全客室2名基準で料金が策定されており、未成年者とペットは予約及び出入りが不可であり、最大人数を超過した場合は入室拒否及び退室措置が取られます。 身分証明書の確認は徹底的に行われます。 予約入退室時間を遵守しなければならず、ホテル内の物品はホテルの財産で毀損または破損した場合、補償が請求されます。 客室内への臭い食べ物の持ち込みは不可であり、追加で提供される寝具などは別途料金が請求されます。 駐車場が満車の場合は、無料公営駐車場をご利用ください。 当ホテルでは最高級ラテックスマットレスを提供し、居心地の良い快適な空間を提供しています。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ベネチアンはどこに位置していますか？",
            "answer": "ベネチアンは浦項迎日大学HOT PLACEに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ベネチアンの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ベネチアンの周辺には迎日台海水浴場、浦項旅客ターミナル、浦項港、鶴山近隣公園、松島海水浴場、歓呼公園などがあります。"
        },
        {
            "question": "ベネチアンの客室内部にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ベネチアンの客室内部には最新の一体型PCとTV HDMI接続、個別Wi-Fi、最高級ラテックスマットレス、無料映画上映などが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ベネチアンではペットの予約や出入りは可能ですか？",
            "answer": "ベネチアンではペットの予約や出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "ベネチアンの駐車場が満車の場合、どこに駐車することができますか？",
            "answer": "ベネチアンの駐車場が満車の場合は、海側の裏門から無料公営駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ベネチアンでは身分証明書の確認が行われますか？",
            "answer": "ベネチアンでは身分証明書の確認が徹底的に行われます。"
        },
        {
            "question": "ベネチアンの予約入退室時間について教えてください。",
            "answer": "ベネチアンでは予約入退室時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ベネチアンの物品を毀損または破損した場合、補償はありますか？",
            "answer": "ベネチアンではホテル内の物品を毀損または破損した場合には補償が請求されます。"
        },
        {
            "question": "ベネチアンの客室内に臭い食べ物を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "ベネチアンでは客室内に臭い食べ物の持ち込みは不可です。"
        },
        {
            "question": "ベネチアンでは追加で提供される寝具などは別途料金が発生しますか？",
            "answer": "ベネチアンでは追加で提供される寝具などは別途料金が請求されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 442,
        "QA": 470
    }
}